Samsung Galaxy 集中討論區 (87) Galaxy Note20 |Z Fold2 |Buds Live

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

總結
S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

S20+ = Note 10+
S20 > iPhone 11

One Ui 2.0

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全芯片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.呢家出S10/Note 10系列好唔好？
都係睇價，S/N10超過4000就加千幾上S20啦

用完2代機，S20靠120hz體驗上係完完全全秒10系列。

2. Google App 好食電？
裝置維護>電量>電量管理>深度休眠>加入Google

2. 咩mon貼好，有埋人痴埋

Hoda 3D防爆9H玻璃貼(UV膠全貼合滿版）

lm

s7+慘被無視

發現個Samsung browser都幾好用，佢個保密模式係可以上密碼+獨立書籤，而家慢慢發現佢啲bloatware移左入去secure folder之後，安全性同私隱度大增，唔怕表層嘅google app同內層嘅app因為都係用google嘅關係而唔小心sync左 （之前內外都用google但分ac，發現都係會奶野cls

買硬s7
不過唔知幾時有得買

無計，an tab就係an tab 唔夠app用

又要留名

因為標題爆字數

我都第一次好想入an tablet
希望無伏

點解n20u唔再生性d 好掙扎

硬件肯定冇問題
只係An Tab一向都唔係太大作為
因為Google都唔俾心機搞

冇2k 120hz

巴打反映各家uv貼問題

原美手機貼膜專門店

docomo

我同一間痴hoda貼無任何問題

tirskin

＊個價應該係4舊中

講返S20 mon貼，咁係咪貼Triskin好過貼Hoda?

另外有人話衛訊隻S20膠貼都幾好，有無人貼咗可以講吓

只可以咁講，triskin雖然有缺點（貴同疏油層麻麻），但暫時未聽過出事。 Hoda已經有巴打壯烈犧牲

唔想新買部機返嚟就即刻報廢
原生張膠貼其實好好用，但係太易飛邊

三星專門店?

on9 仔痴張貼6舊水
換個mon先千幾蚊

大約幾多錢? 有得代貼?

$458
6舊水係啲人癡背貼+鏡頭貼
我就費時$200-300癡完void左個保養了

100蚊張
包貼

膠貼防水唔會差咩？ 尤其而家武肺要日日用酒精消毒，唔係話好傷膠咩

貼：就咁睇張貼嘅質素一定係出名既Hoda架啦

Triskin S9個陣貼過 由於佢先係個mon上膠貼>uv膠>玻璃

膠貼透光差會有網點，睇落同普通膠貼一樣會蒙
唔知呢家有冇改善。

手工：Triskin 應該專業d，至少未見到有人話貼完甩制

有聽書

好想去台灣再痴過張mon貼
用左兩年仲好似新一樣

好唔該晒遲啲拎buds+嗰陣順便問吓
UV貼始終唔敢搏

Note 20 Ultra幾時有得訂

過保養期先黐

同人夾 whitedome la, 每日 $200

emoji好7有無得down apps搞搞佢

自己貼仲危險

同問

Ar emoji? Samsung keyboard emoji?

平時WhatsApp顯示，同g board顯示

終於有人講whitestone dome
我貼過3次，3次都冇問題
佢比你既膠水份量啱啱好
跟足佢條片步驟做其實唔難

見到台灣，美，UK , note20 ultra 開箱都唔包透明套，希望hk包埋

因個鏡頭太突，雖然唔鐘意用套，都呢部有需要，原裝三星套唔易變黃

係啊屌

uag/犀牛殼正面厚唔厚
高唔高過mon
未摸過上手
想上網買
因為samsung原廠果個好矮，如果正面落地應該gg

Uag肯定冇問題
犀牛唔知

香港價幾時出呀 好想入手

ipad 有咩多

ipad啲app有咩好嘢android無？或者ios有咩app平板版本會好好多？

剪片app lumafusion/ procreate
寫notes app (good notes, notability)
教育&醫療app （anat & pharm野）
An tab娛樂多，但ipad的確係比較適合做野，軟件同u嘅支持唔同

今日先貼完hoda入完呢個post驚驚地

good job

13號先發布

一到13號就落訂希望重有啲嘢可以再吸引啲啦

邊到訂

應該都w字頭 順便trade in埋部機

如果唔諗住trade in呢

噉要等發佈出咗先知 唔知今年邊間啲贈品正啲

贈品係咪應該要每間舖check
啲細舖可能會有多啲promotion

通常呢度會講齊晒嗰幾間大舖有咩贈品
細舖就唔點考慮了

ok thx ching

部tab s7好吸引

好似都要5千幾？

想問問其實有冇巴打試過痴完UV貼，
之後部機有事要整，但個保養都ok無問題？
因為我都近排痴左UV貼，不過就睇住佢痴，都無多餘既膠水入左啦喇叭，開機制個d

犀牛盾個solidsuit就正面既上下會高過個mon少少少少，望落應該高大約1mm掛

有用watch active 2:巴打，如果唔想等官方更新，可以用呢個方法加ECG同量血壓

因為膠水而出現問題既項目先唔包要比錢整

唔係成部機冇保養

yes 我本身想入手s6
諗諗吓都係上s7

諗緊入手s7同keyboard 不過唔知咩價

依家買tab s6 lite是否不智
望到s7定價係成倍即刻鳩縮

咁都好d
我之前都掙扎左好耐貼唔貼UV貼，因為上網都見到唔少case話d窿位入哂膠，
但問話膠貼都要160蚊，保護又好似無咁好，
好彩貼個間手勢算唔錯

揀note20 就可以貼普通貼都得

睇你咩用途
睇下price嗰個電腦節 s5e 有特價二千幾

岩岩先出左部S20+，我諗2，3年都唔會換機lu
上次個部U11都用左差唔多3年

我上一部三叔係S10
想買Note 20 Ultra但而家無咗3.5mm可以點聽Hi-res？
爬過reddit文好似三叔配某啲DAC會跳
有無人試過？

s10無啦啦有update ，今個月咁早有呀

配htc隻dac

想知佢新功能會唔會係舊款機upgrade都用到
如果得就平平地入算

HTC好似得24/48，想聽24/96係咪無方法？

Zorloo Ztella應該OK

其實是機cut既水凝貼 ＆ 用落都幾易有痕

巴打去邊間？
係台灣想去

咁睇嚟真係要上三星問吓

s10+有新 update
up完部機好似順左咁

原美 我s10 同s20 plus都貼過 冇事wo
又平 佢會用膠紙貼住d 制 揚聲器d位先貼

無人上s7+？

mon 太大......

有冇人可以講下fold啲mon貼？
想入fold 2但係頭痛緊啲mon貼，特別係入面大嗰塊

但係個mon係lcd

咁係要取捨 鬼叫samsung咁濕鳩
s7唔出amoled
but 12.4真係好大部 完全冇左便攜性個意義

不過睇上個po d ching 講其實都差唔多
lcd仲護眼d添
無比較無傷害 我買完唔比較心理上好過d

我都想睇下實物有幾大

剛入手S20＋
個相簿係咪一定要用佢原新個播放器
係咪冇得揀其他
本身用開MX player同google個個
但禁播放影片個陣冇得揀

s6lite on9機 自己排文我之前有屌過佢一輪

我上個post講過 佢有用膠紙黐住啲掣 黑色膠紙呀嘛 但係基本上冇撚用 啲膠水要入去都會入去 我嗰粒音量鍵就咁報廢咗
最仆街嘅位係死口唔認

11inch 絕對唔夠喉 tabs6用家實證 如果你要攞嚟寫notes 一定上12.4+

唔係，如果你想睇片用mx player，你要去我的檔案，搵返你個影片，就可以選，如果你在媒體瀏覽器選影片，係會直接用原身播放器

轉左S20U，但相簿顯示唔到SD卡既相
但係我的檔案到睇張SD卡敗睇到堆相
點搞好..

嚴選名膜

有架 有第三方軟膜賣
香港都見過 好似$200咁上下

你有無試過去相機之後setting 揀save 落 sd card
我係咁 個內國相薄就係出左sd card 既相

如果部tab薄d就好
依家抄番ipad午餐肉睇落唔夠輕薄
但功能上今代好吸引

上個update update完之後部機個wi-fi成日都 斷線 今次覺得啲佢話改善網絡問題唔知係咪有關呢 你哋部機上次update完之後係咪成日斷線

有冇用家 定位個icon長期on 明明熄左都重0係度

部note 20u 好似幾正咁
但上年先換完note 10+

雖然我都係
不過應該都會照換n20u

國仔換囉

想問如果依家出s10e水貨有無得諗， 減到2799，我係貪佢有防水。

拎ipad pro 比較下咪得

拎出街會唔會唔方便？
我本身疊埋心水架喇

note 20 ultra vs 20 ultra night mode

收皮啦死mk

唔會 反正都要帶袋 12.9ipad pro 都大把人帶住行嚟行去啦

換S唔好咩

tab s6輕好多 420g
s7+成570 g

咁重上手拎唔得耐
除非好多時間放枱面用

12.x寸一定係坐定定／加keyboard當電腦用㗎喇
我覺得12寸雖然重過11寸唔少
但換嚟大mon係值

你要邊啲新功能
s5e 2588 抵過s6 lite 一截

換咩S 1999

我覺得唔係11寸太細
而係個 screen ratio 係 16:10
打直用個時時睇到個面積會好似細左咁

米國好嘢

長焦竟然唔喺日頭試
夜晚試冇乜意義
暴力 HDR 搞到街燈啲光暈太出

睇要S30先有機會有2k 120hz

N20膠背無得插sd卡, 又用2代前既Gorilla Glass 5 etc.
除左係平面MON...真係........

S7又係搞笑既用LCD MON, S7+又太大部
但S7+ MON同電都好過S7好多

但係tab s7/S7+又可以2k+120hz喎

bud live 水貨都要＄1350 1380

收得差無試過斷線

依家啲電話愈嚟愈大部
平板冇可能唔大埋一份
所以12寸平板只會愈來愈common

我用緊s20都想換 個款靚好多

原來咁麻煩
係咪冇其他方法
除左down 其他相簿？

我之前都係咁
超多相既話要等一多陣

我用S20+開咗120hz之後已經覺得有少少倒水電，如果真係上埋2k嘅話後果不敢想像

薄過ipad pro㗎
s7+:5.7mm
12.9ipad pro:5.9mm

灣仔龍卷x信唔信得過
見佢係黃，又割喉減價
100唔洗有note10+mon貼

其實用開2k 60hz電話轉用1080120hz會唔會唔慣

2k 同 1080分別其實肉眼唔易睇得出
反而60hz上120hz係會爽死

所以我set左96
btw 2k唔會食電左(好似係)

用緊s10+ 啱啱較1080p用咗一陣 分別係有但唔大

決定衝n20u

想s20+換note20, 是否不智

點解唔買ultra ？

downgrade

貪個芒夠低階?

打漏左個U字

咁買啦

大mon不過重喎
再者大mon真係咁正？
有d ching話s6個size已經好正

準備比較定唔同信用卡優惠

係咪應該申請定新卡去食埋迎新

屌有冇懶人包講呢期邊張卡迎新最多優惠

係申請就快
宜家郵局隔日派件
d新卡要等成兩個星期先寄到黎

誠哥$9k回$280
w仔回$400

好似有得揀去分行拎！？

好似唔點吸引噉係咪依排連優惠都cut咗

百記好似回得最多
回6舊水
但紅底

我反而好少去百記買 9成都係W
睇嚟依家睇定邊張卡多優惠都冇死

食唔正d商場優惠

三隻色好難揀

月尾邊日？8 月 28？

我都唔知呀 只係知13號應該就有得訂

依隻case好冇用
好似好大舊

上amazon買左 香港免運費 $1344 寫8月19號到

等10年先有

s6有無減價
s7變lcd Mon
s7+又好似好大部

bud 入耳式無得鬥
bud live開放式始終隔音 隔到7成

buds live啲聲咁拆嘅啲聲好似啲跟機耳筒咁垃圾
利申: mtw2用家

一向話佢啲片錄音垃圾 我用翻同一對耳機聽翻original track，完全兩回事，我懷疑佢就咁隊個mic埋去個diaphragm度就算

想問下，我note 10 用緊原裝芒貼，係咪顯示一定比起玻璃貼冇咁清/會起粒/黃d?

諗下諗下
Mipi lane x2 + iris 5 +865 = 2k+120hz (1+)
Mipi lane x1 + iris 5 +865 = 2k+120hz(oppo)
Tab s7用865+ &無iris 5 = 2k+120hz
仆你個街，仲捉唔撚到你粒垃圾exynos 990? 乜柒combination都有，一牽涉到exynos就無

但係至少都叫做有個對比大約知係點

睇0dibi / argenia啲片好過啦

跟機張膠貼可能係我用過咁多年手機最靚嘅膠貼

你新機，電池未run in

一星期後明顯耐用左

其實手機電都係咁

好咁我用到過保先換玻璃

又bin

用半個月就花曬但買咗成年都仲用緊

Galaxy Note 29 Ultra

點解到宜家都係得tab s7+嘅媒體版開箱，tab s7就影都冇

用緊，大鋪跟機買＄118
係大舊d，但保護性強

渣打有

睇price s6 無乜跌到 都係維持係5k左右
我都係咁諗 s7+太大部
所以諗住入手s7算

啱呀 冇條片有佢蹤影

我睇中部s7，但乜都未有得睇

N20U送Buds live機會高唔高
諗緊買rog phone 3定N20U好

你打唔打機先，真係多打機就rog真心正

利：少打機，用過rog係正嘅，但正作關係始終有支筆方便d

正等佢批完再買n20u
very fit

跟機mon貼雖然都會花
但係我用咗成年都未撕
證明佢功力相當深厚

又係佢，用左3日後冇廢話既note20 ultra短評

有讚有彈入面

佢d 英文謝得好快我又唔鐘意開人工字幕

大概講優點順同mon靚，拍video非常好

短點：冇得set死120Hz，得adaptive mode太浪費

影相會對焦唔準濛

開30倍zoom影相開始濛

用某d功能/app會好食電

本例每日note20u都打一次J，睇完評測片部機應該far from perfect(未update前) ,唔駛打咁密同心急了，有得訂時施施然去買就得……

rog 3畫質超高超順，連我呢個對Mon極高追求既人都冇投訴，但部機240g重，舉啞靈咁……唔係人人頂得順

見佢個封面已經比左個佢

s10 hoda貼邊到有得賣&代貼？

note 10+仲係6月1日security patch
三叔搞乜 wfh緊?

佢真係好鐘意助手喎

助手世界第一
佢有冇評測命運石之門既片，想睇多D

s10+ 8月了

今次S20+呢款令身同有指紋
仲有少少滑身
S9+冇呢個問題

令身咪靚

不過真係有D 滑手
用開呢款呢不嬲都 今次又成身都係指紋又滑手
有D 後悔
銀或者好D 應該冇咁多指紋

黑色個隻令身好似正d
灰色好似個行李gip咁

比較想知note 10+幾時肯降價...

出張揸兜食 $1,000 迎新，快啲玩機算啦

哇 8個月之後行價仲係貴過我嗰時出嘅2手

同 S20 Ultra 5G 比真係有啲位差咗
1080p 本來可以強制 120Hz，而家變咗 Adaptive，但係最光去到 1500 nits；
Tele 鏡個底細咗，係 pixel size 大咗少少；
電少咗 500mAh；
前鏡由 40MP cut 到 10MP，冇咗 4 合 1，但係 pixel size 大咗 (1.22 μm vs 0.7 μm 4 合 1)

Adaptive先好呀話 根本用到120hz情況唔多，白白浪費電

如果佢做得好就係嘅，但係做得唔好會明顯分別到唔夠順滑，會影響使用體驗
我覺得佢應該加多個選項畀人揀全時 120Hz 行
希望下年嘅機可以做到：
2K 120Hz > 1080p 120Hz > 1080p Adaptive 120Hz

仲係學生出唔到simply cash...

冇收入又真係冇咩卡揀，最簡單就 enjoy 卡，開完睇下邊間大舖做緊 promo 慳幾百
一係就試下 HSBC Red 卡

哭能左唔該曬btw

不過可能加咗 LTPO 之後，靜止畫面變咗 1 - 11Hz，Adaptive Refresh Rate 就發揮到作用

好慘

Samsung都唔想人買呢部

岩岩轉s10 有冇得個別app較靜音

有冇個別app通知靜音

咁都要套

「根本用到120hz情況唔多」

冇用過s20先會咁講

z flip 5g 係唔係得3叔同台機？
唔多見w同誠哥

白色最襟花 黑,金一定好快甩青劃花

你有iris 5 玩memc咪係囉 打機無，睇片無，web，ig同你本身手機嘅介面滑動嗰下先有，我唔會覺得咁樣叫好多

用緊bud live 戴嘅方法要慢慢習慣
隔音一熄好似變咗環境音效果

memc連乜都讚既ray ma都話熄左佢好過

120hz除左滑動，係開app個下動畫，各種轉場，甚至指紋解個鎖都體現到，咁樣叫根本唔多

打機就睇隻game有冇120hz
冇既話s20個mon都會鎖60

可能得我1個異類啦咁 我係覺得啲過場動畫好拖泥帶水，為左追求速度乜都息曬佢嘅人黎
至於memc，只能講呢樣野好講技術，你睇電視Sony vs tcl完全唔同啦。 支那手機而家係有但差，當三星同蘋果引入嘅時候你就知到底有幾強大

放心佢一定無用過 用過真係返唔到轉頭

因為你用緊note10囉，one ui 係照120hz嚟整動畫，成個動畫根本唔同層次。

我淨係玩咗陣demo機都中咗毒真機應該比demo機仲要順

s10爆左mon玻璃，想問有無換mon黃店推薦?

當三星引入1億像素有幾強大，我知
當三星引入屏下超聲波指紋有幾強大，我又知
咁三星引入memc係未知嘅，但唔覺三星手機新放入去既野會比支那機強大幾多。

ching 咁快入左手

唔好傻啦，前面兩個根本三星就唔係出名 三星啲相機汁左，指紋又唔係出名。三星嘅電視同影音就出曬名，同sony呢啲都係顯示技術t1，佢嘅電視咪有自家automation+，技術底子同上面嗰兩樣兩個世界啦

好奇LG係咪都係同Samsung Sony係顯示界t1?

張卡要比年費?

去GALAXY STORE 搵SOUND ASSITANT

想問各位ching s10+ 係邊到換mon貼平靚正

同埋個galaxybuds+ 通話 每次對方都聽唔到
test過錄音 係要個口對近電話講野先得
係咪姐係個耳機收音壞左

有啲興趣想換z flip
但用緊s10+ 1tb ver.
感覺好似downgrade咁

T1 = Tier 1？

yes
仲有冇其他廠

係，尤其係大尺寸高端市場，lg做大oled真係有一手，基本上係3分天下

好明顯係

Panasonic

Panasonic唔算啦 佢係唔易壞姐，高端銷量幾差下，純技術力唔夠班

嘩，三星佢老味，個youtuber講左部機幾樣缺點，佢唔正正經經集中精力想方法解決，而去攪人？！

同獨裁有乜分別？

其實我都唔記得佢講過咩，定係條片已經下咗架

唔想爭論落去，始終部新機未到手，但s20+睇網頁，手指掃手機，睇youtube，體驗勁順暢

而家變成唔係長期120Hz，有質疑都好正常

咪傻啦 oled佢tune得算好 佢同LG買返嚟塊oled panel仲要係tailor made改過散熱

都唔一定既，可能佢地比機果時都講過要開賣先可以有詳細嘅評測，你睇下出左咁耐都未有好詳細既個個都係開箱試玩

我上面有講到條片重點，bro可睇返上面

可能未上市嘅機多數都未 fine tune，講得多 cons 會對將來嘅銷量有影響，或者減低咗潛在消費者嘅購買意欲啩

又有道理

輕咗好多 隔聲真係唔及入耳式 一開隔聲好似耳仔塞

老老豆豆，出貨量同銷售量會說話 直到5月嘅報告，高端市場依然係3分天下
不過聽聞pan記同sony合作緊搞電視，可能遲啲會追上黎唔出奇，但呢一刻，從市場反應同埋rtings cnet呢啲評測網站嘅數據黎睇，佢絕對擔唔起t1呢個字

是但啦，都唔算爭論嘅 吹下水咪算

罪大都係咁啦，佢個陣拎部X1ii 出hands on
最後條片都被sony要求下左架，因為唔係retail ver.

解決唔到問題，就解決提出問題嘅人
台灣嗰larry咪就係咁比人解決左

無睇條片
有無睇左既可以講下?

係咪都係無2k 120hz 電少左 鏡頭限制左咁?
反面N20好似一條片都無真係似大伏既多

買S20系列送buds＋
登記完通常等幾多日？

fold2幫到你

利申:128 s10+換z flip

要 但有啲卡打上去centre就可以wavie到

因為真正上市前既片都係自我審查左架
唔好咁天真啦

中階機賣$7398

live 好似用骨傳導
所以好難錄

嘩 都幾進取wo 呢個時勢 呢個價位

$9198
開個8字頭俾大家開心下得唔得

最多咪整個 8998
隨時過兩個禮拜都唔駛

想預購 是否又要做傻仔

除非送buds live + $500八達通 + 流動支付減$400啦就可以去馬嘅

覺得佢送對buds live 就收手
點都好，應該都衝

Note 20個價.....

裸跑咗一年疏油開始甩哂
睇嚟最後都係要貼

$5398就應該賣得出

唔知 256GB 同 512GB 係咪同一個速度呢？
有啲機係 ROM 細啲個 R/W speed 低啲

你都feel唔到啦，下下抄寫咩，快過Sony就肯定

噉又係，Sony 連個 SD 卡讀卡器都要閹割做 USB 2.0

Note 20 $7400不如買S20 Ultra好過

2020年仲用USB2.0讀卡器，都唔知為咩，一陣搞到影相save慢左就唔好啦

N20個價係用嚟逼你買N20U
而N20U 256個價係用嚟叫你不如加多$800要埋512

所以佢咪唔開放影 RAW 直接 SAVE 落 microSD 卡

Note20連S20+都不如，又冇120hz，又冇得插卡，膠機

S20+英京都係做緊$6450

save唔切，RAW用唔到連拍，又用唔到HDR，要影raw就用大機啦

搵水魚買

係囉，咁細粒 sensor，影 RAW 拉返光啲暗位都有噪點㗎啦

其實Sony現在係想XPERIA 1行另類路線，偏專業，偏門，鑽牛角尖既人用，硬係比D難用，少用既功能你，形做好PRO既感覺比使用者，以前都搞3D掃描啦，其實冇咩實際用途

S20/S20+真係性價比最高

Note 20即係starbucks tall size 既原理
根本唔係要黎賣

s10換s20+會唔會不智

到時有得訂，大家係度分享邊間鋪多野送/信用卡多回贈

點解會不智

如果如果唔計fold嘅話，我自己覺得S20作為周年紀念嘅象徵意義仲大過S10, 因為5G + 120hz芒根本就係手機界發展嘅其中一個里程碑嚟...雖然外國嘅S10都有5G版

好想個note20 呢個價 究竟有咩人會買?
見到個價咁想買已經有問題

真係唔知點解要揀佢
買返note10 好似仲好d

外國有人話「Note 10其實先係Note 20嘅upgrade」

入左s20+ 了
轉頭拎機
有冇荃灣巴打推介邊間mon 貼

2020 年 8 月 31 日前，以 Note20 Ultra 5G 12+512 為例：

DBS × 衛訊：單一簽賬淨金額 HK$7,001 或以上，尊享「一扣即享」HK$400 折扣
$9,998 - $400= $9,598

HSBC × 百老滙：累積合資格簽賬滿港幣6,000元，可享額外6%「獎賞錢」回贈，以流動電話付款可再享額外2% (上限為 $120「獎賞錢」)，即合共高達額外8%「獎賞錢」回贈
$9,998 - $599.88 (唔知有冇 round down) - $120 = $9,278.12
全新信用卡客戶開 Red 信用卡仲有 $800「獎賞錢」回贈，即係 $8,478.12
上網用 Red 卡買就另計 4%

有無巴打用緊Fold?

agger, note 20 得1080p, 仲要冇120hz,
咁我不如買note 10+ 唔好？又平1千，note 10+ 既方角又靚仔過note 20 咁既鳩樣多多聲

最慘 7千幾蚊今時今日買部膠背機

bro 好詳細唔該哂

平咗

之前1：1照搬鄰國價

岩，膠背機真係好核突

舉例咋，唔知有冇舉錯
揸兜 Smiply Cash Visa 卡
開新卡無最低簽賬要求，回 $1,000
$9,998 - $1,000 = $8,998 (未減去 1.5% 基本回贈)

匯豐d優惠全部唔可以同時使用架
包括迎新果800蚊獎賞錢

閹咁多樣嘢我最接受唔到係膠背
假假地都叫旗艦
我情願你貴多兩舊俾番個玻璃背我

係嘅咩？冇睇迎新條款

$7598俾個60hz芒+玻璃背你都會買?

唔係
但叫得旗艦
有啲嘢唔慳得
一跌破嗰條線就冇得傾

我淨係記得電同 2k 120Hz
搞到我有啲擔心粒電
條片好似話 SOT 4個幾鐘？（唔肯定）
我重度用家，又唔係成日可以叉電

開始諗緊好唔好買番 Note 10+ 算

想做孝子 問下大家買note 10 lite vs a71 大家會點比較？同Samsung係唔係都係買行貨會比較好？

佢話5－5.5h

一定要筆?唔要咪S20+仲好

考慮價錢同個款，2者之間會揀A71.
如果唔care價錢，呢個價位不如買s10,再抵諗d加多千上s20

今年好想試吓用筆
所以一係 note 10 +
一係 note 20 ultra
唔要 S 系列

要成日係用黎寫資料，畫圖的確好用

想買s20+ 用緊csl 最抵係咪用返個客戶優惠買

女人鍾意綠色

S10隻反光綠都靚

想問下有冇得SWIPE 上一頁既功能

係
我就係想要類似咁快速筆記
用咗幾年 S 系列
今年點都要試吓 notes

tab s7+有價味

我今年都突然想轉note 可能今年部note外型吸引到我 但要成9k真係好貴

支持！人生在世，想試就去試

如果真係要note既話，可以試note 10+

要S PEN, NOTE10+ $5930
唔需要S PEN, S20+ $6450

我用緊s10+ 要s pen唯有n20u

分期啦

S10+就等下年啦今次呢部唔多抵買

S10+用多1年先啦, NOTE21/S21先算啦

自己呃自己?

咩自己呃自己
每個月幾百蚊，冇咁重皮嘛

用緊 S9+
個 mon 壞壞地 （閃綠光）
好驚捱唔到月尾
究竟而家出 Note 10+ 好定等 Note 20U 好

note 10+ 好似升級感少好多
但平一半

最後都係要比咁多

S20+ / NOTE20U

唔想要 S系列
今年想用筆
所以一定係 Note 10+ vs Note 20U

不過講多兩講
個 mon 今晚好似越閃越勁
應該捱唔到月尾

Note10+ 我嚟啦

note 10+note 10+note 10+

gogogo

用過120hz芒包你返唔到轉頭

我一睇到啲 review 片，平時 Home Launcher / Settings 嗰啲畫面唔係行 120Hz，就唔係幾開心

我估Z FOLD 2可以行2K 120HZ, 雖然唔知道內MON行咩解像度

S20U / NOTE20U行唔到2K 120HZ, 我估係因為EXYNOS 990推唔掂, DROP FRAME.

Z FOLD 2 如果全世界都係S865+, 有可能可以行到2K 120HZ, 話哂終極武器

以前啲idog成日笑an機淨係碌吓介面都疾, 結果而家S20系列配120hz芒碌介面仲smooth撚過iPhone, 簡直吐氣揚眉
Note20真係on99仲用60hz芒

唔係，我講緊佢開咗 1080p Adaptive 120Hz 嗰陣

真? 有冇LINK睇下?

如果UI冇120hz就真係唔係咁好

最弊係iphone咁耐以黎既順滑係靠封閉性去換取
同埋iphone果種順滑係單單動畫順滑用耐左一樣係慢，只不過係d過場動畫順咁解

未用過就唔覺
無知最幸福 yeah

之前去豐澤玩過吓S20，120Hz 係幾爽但而家要我俾多四千幾蚊去買又覺得唔係太值

我都唔知係咪我錯覺

第一句agger! yeah!

點解咁耐都冇n20u電量測試

samsung唔畀出

段片冇用60FPS拍, 有機會影響到

13 號仆去衛訊訂機再試下

你唔等Z FOLD 2啦?

Apple呢招呃到唔少人以為而家iphone用落仍然順過Android機, 只可以話無知係最幸福

Z Fold2 等你開箱嘛
同埋太貴

有無買咗buds live巴打可以再分享吓
隻銅色好正
但係想知佢個所謂anc仲有音質係點
睇咗唔少review
不過都仲係15/16

重有一日就有發佈 可以準備訂機

等z fold 3
到時software support應該夠完善，同埋個mon應該會耐用啲啩

Wi-Fi 7288
5g 8888

唔知係咪開門就可以訂機呢，定係要發布之後幾多個鐘，甚至第二日先訂得

使唔使咁急呀當日去訂都得啦

WiFi版連埋keyboard case 8000落唔落到樓

點解唔係網上訂

我訂 S20 Ultra 5G 都係噉，12 點零就入咗衛訊訂

有咩

係就好 偷跑早啲出就唔使等咁耐先有機到手

我都唔識揀
如果唔買s7+,我就買iPad pro 11.

點都唔買閹割版s7, 除非個LCD mon同amoled各有高下

另外

唔知有咩預訂優惠
我估頂盡送個耳機啩

我想要book cover多過優惠價買keyboard
不過7+真係太大部

個Dex mode好似幾正
但呢個mode唔用keyboard好似差d

臭討有人話首批預訂送 Buds Live，唔知係咪 2 部都有得送

登記左buds+一個禮拜有多係咪clubs寫住處理中就繼續等？

正喎我部n10+都係W出
本身都諗住搵返佢哋trade in + 出機

講真，部板我屋企用，拎嚟睇片上網
做嘢嘅話，我寧願開notebook 正正經經做

dex我拎嚟插電視播片 配隻藍芽mouse

你又有道理既

正，我部 S20 Ultra 5G 16+512 都係喺衛訊買

所以我先覺得12吋太大部
但係ipad個screen ratio又唔適合睇片

3星點解要s7用lcd mon

我買就點都買s7+ wifi

焗你買 Tab S7+

唔知 未買過Samsung機
但呢個年代有得網上訂購唔係正常架咩

係……睇下邊度啲黃豆吸引，或者邊度啲信用卡優惠吸引啲，咪去邊度

宜家我就諗緊s7+定索性iPad pro 11.
不過3星mon靚，價又ok啲

我淨係想要部機夠順上網同睇片mon靚

如果齋上網同影音就當然係tab s7+ akg 4喇叭+ oled
iPad pro係玩性能同app

之前見你分享過啲ios app. 我未必用得着，頂籠係執下相

成日有人話ios啲tablet app optimize啲. 唔知連登同Google apps喺android 相比iOS 有無大分別

如果你係成日插電腦 transfer files 嘅話，始終都係 Android 方便

如果小米 10 至尊紀念版成套 spec 搬過嚟 Samsung，會賣幾錢呢
佢粒長焦鏡好勁，四合一 1.6µm pixel size

佢呢個spec頂配先6999人仔，如果samsung出應該同fold2差唔多價錢
同樣係10年之作，無比較無傷害
差電落後左起碼2年

小米好似120w 三星先45w

bud live水貨 會唔會有人收

叉太快會減粒電壽命
Oppo條友講過
支那果種應該為快而快
高通果種應該好d既

咁似apple擠牙膏啲口吻
你想錫住舊電可以用翻原裝慢充頭，呢個係用家嘅選擇，我唔用唔代表你可以無 呢部係flagship黎。 而且我個人覺得，比幾舊水換電就可以節省我人生一半嘅充電時間，抵玩

問下大家s20+ 粒電用到幾耐
唔打機唔睇片

8月更新冇伏 快咗慳電咗
指紋快咗準咗
n10l

Samsung啲更新幾時有伏過

我覺得佢唔整比人用有原因既
個人認為samsung技術就算落後都唔會咁多

N10 +成為左孤兒 仆街

愈用愈爽

三叔有note 7爆炸黑歷史
叉電保守啲我接受到

s10好倒水電..

用左幾耐先

年半

差唔多 舊電兩年貨仔開始老化

點睇?

Tab S7+ 買Wifi 定5G版好, 有多張Sim卡淨
但差$1600，好似唔係好值

陳列手機肯定殘到傻
仲要依家疫情個個都摸過

邊到買呀ching

WILSON TRADE IN

買s7算 mon太大得不償失
無比較無傷害 lcd就lcd啦

s7 wifi 256gb 5688

反而我揀s7算 個mon size夠fit
太大個mon你真係預咗長期擺係屋企

wifi

價已出？

個人其實唔抗拒LCD
IPad用LCD用咗咁多年咪又係咁用
色準夠+有120Hz就OK
不過買三叔嘢冇理由唔買佢地最拿手嘅OLED

豐澤已出 上面有link

但係s7+個mon真係太大....
我諗住番學用 所以一定唔會買s7+
大到拎住個canteen盤咁

Canteen盤

比想像中冇咁貴
不過S7+ 5G版比Wi-Fi貴成$1600

咩機trade呀？值幾錢
因為我都想trade

s6 wifi 而家市價都仲要5000
s7 wifi 賣5700 仲唔狗沖

個人覺得wifi已經夠做 無謂比多~1k

係咪比喻得幾好先
訓係床拎多陣都攰

Exactly

睇完S7個價
S6依家真係零優勢

我應該會買s7+ Wi-Fi
一直對大mon tablet零抗拒

咁我都十卜你落s7+
仲有埋super amoled
你買唔買keyboard？

首批買tab S7有冇嘢送/優惠價買keyboard？
我想買s7+連keyboard

買呀
我iPad Pro, Surface Pro都係full set買
又係12.X寸

不過Surface Pro之前賣咗
用住普通notebook先
等surface pro出窄邊設計先再買

嘩 咩都俾你試過晒
你覺得邊個最正

8月8登記buds+同八仔
但check翻紀錄得8仔處理緊既
會唔會漏左個耳機

Ipx 冇穿冇爛2800

Surface Pro:
因為真係行番電腦嘅OS
咩exe都裝得
純做嘢最好一定係佢
而且理論上會有無限software update
但當tablet娛樂用就好麻麻
同埋個樣以現今標準計真係唔太得
另外就係太多平過佢又勁過佢嘅notebook搶客

IPad Pro:
成身Apple嘢嘅話基本上冇理由唔買佢
樣又靚App又多（Apple fans普遍肯洗錢，令啲大公司肯參與）
但如果你唔鍾意Apple或者iOS嗰種自閉/逼你用佢啲嘢嘅話
咁就冇計
另外就係貴 好貴 同 好撚貴

至於Galaxy Tab
我都係第一次想成set咁買
要試過先知
不過以之前用過Tab S3/4淨平板嘅印象嚟睇
感覺上做嘢唔夠Surface嚟
娛樂又唔夠iPad咁多app
Dex就之前用s10/Note 10試過
係有啲用電腦嘅feel
但可能因為要駁其他嘢先用得，感覺唔太方便
要full set S7用過哂先試得真

一定wifi 無幾可拎出室外用

s7+

唔知到時 S20 Ultra 5G 可以 trade 到幾多呢

S7+ 7288 + Keyboard $1200
算係可以一戰

我問埋s20plus 呢家4700

Shit

重要買佢個stand case

S7唔知有冇嘢送
但而家S6有buds 計計埋埋S6都平成千蚊

用手機放wifi比tab都得啦話

佢個keyboard連埋個背可以當kick stand用

原來連埋 我以為分開

想問問巴打們，
岩岩收到samsung個禮品確認email,
想問問要點樣拎個500蚊八達通架？
係八達通個app㩒黎㩒去都唔見
謝

Amazon美水已到

平過price上面啲俄水少少

快過香港發佈

金色好靚 後悔買左白色

留名等包膠

你想要咩包膠？ 手頭得Buds+/AirPods Pro/AirPods (2019)

淨講音質 buds+定live好啲?

業內分析師認為，Note 20可能是Note產品線最後一支手機，Z Fold手機預料明年起會搭載S Pen觸控筆

即係note筆唔畀用細mon同平價機

抗燥係咪好廢，通話點

我覺得佢唔好再出Note 20（非Ultra）呢啲所謂平價版就得
一嚟唔平二嚟閹到冇哂feel

可以咁樣出
S系（分大細機）
Note系=S系大機加支筆
Fold系=Note系加摺mon

幾好，手頭呢部note睇黎可以見證一個時代嘅結束。 下年如果fold3夠大部就買

睇argenia啲數據，開完降噪同buds+啲被動隔音差唔多 通話demo聽落稍微改善左，音質無buds+咁穩定（好容易受你插入深度，角度同jaw movement影響）

點解唔可以出部$4000左右嘅中階note

局消費者買貴野

Note10 Lite

屌 ANC同冇冇分別
用AirPods Pro算

最重要音質點?

未到fold4都唔會有spen
同埋note系列個target都唔係fold嗰批人，除非fold個價落番黎，如果唔係點會取消note

佢嘅anc唔係為左同其他入耳式鬥，而係彌補開放式嘅缺陷，業界第一隻無腳嘅tws，可以做到有開放式嘅真實音場而隔音效果同入耳式差唔多，兼顧音場，舒適度，隔音，通話質素同續航

秒

唔知你up乜9
sor

我估下年會加大解像度，mon底cam我諗都唔會有，最多再整薄少
size應該唔會太大改進

同冇冇分別咁大鑊
好似話會遮左啲低頻？

一邊耳聽一隻 一齊聽
Live感覺好過Buds+少少
但單支盲測分唔出

巴打，通話質素得唔得？
人地聽唔聽得清楚

咁睇嚟佢每代音質都比上一代好少少
不過應該有排都追唔到其他牌子嘅高階tws

講真我會連續帶幾個鐘試下
若唔舒服我寧願帶Buds+物理隔聲算
Buds+帶兩個鐘就痛

ANC 唔勁預左，因為唔係入耳式。
但如果同冇冇分別就真心失望
唔該晒巴打幫手試

得過Buds+少少
啱啱用whatsapp錄段音聽返
好似背景聲較細

你邊度產生“其他牌子高階耳機”嘅錯覺，buds系列比akg自家旗艦n5005 default filter仲貼近2019Harman in ear target，僅次於akg n400，整哈曼曲線嗰班lead scientist，超跑入面嘅Harman kardon車載喇叭，各地嘅國家級歌劇院，imax戲院嘅jbl喇叭，同埋美國而家工業標準嘅參考級聽音室就係佢地嘅作品

ANC同冇冇分別
咁呢隻耳機仲有咩賣點

我有surface s6 同xps13
最尾都係長用surface

聲稱帶得舒服

簡單嚟講就係音質有排都追唔到xm3 mtw2 mw07pro E8 3.0呢幾隻現役高階tws

老實講，呢幾隻野個調音風格完全唔同，你如果單舉一隻，可以話你嘅目標曲線同哈曼唔同（口味問題），但如果你係呢幾隻都覺得好過哈曼曲線，咁就好明顯你係以價論聲緊 因為你嘅口味一啲都唔consistent

無意爭論音質，口味無對錯，但當你嘅口味標準唔統一，咁你就真係要諗下到底你聽緊嘅係音質定價錢

著名爆料人 @MauriQHD 早前在 Twitter 透露，Samsung 正在考慮在 2021 至 2022 年間，重新為 Galaxy S 和 Galaxy Note 系列配備 3.5mm 耳機插孔，不過這個構想還在討論階段，就算實行亦可能屬於試驗性質，只會為期一年。相信 Samsung 希望藉此試探用戶和市場的反應，看看有多少 Android 廠商會跟隨。

live bass再重好多 隔音真係唔夠

Windows我用緊xps 13冇touch
Notebook款嘅windows好用過2-in-1

依家o係專門點出s20系列除左可以換buds+或者TAB A外仲多左個24吋曲MOON+線...

始終有好過無

之前好似都講過，希望唔會係全系列有3.5mm咁傻 集中係某一款機型度就ok，應該需要呢個接口嘅人唔多，無謂搞到所有機防水同電量受影響

睇黎今次呢個平板都幾多師兄有興趣，算係有得同ipad pro 比下

本身一心等tab s7+ 但7288仲貴過ipad pro 好難買落手

起碼嘅啲硬件算係比番今年應該有嘅spec
唔會無端端得6GB Ram或者上代U
而且出12寸算係有心同surface/iPad爭下大mon市場

S10系列有3.5mm咪一樣IP68

$7288係12.4寸仲要有支筆
算係咁啦
唯一要擔心嘅始終係android tablet本身support唔夠iPad好

Dex玩multi app window其實好正

加咗都唔好得去邊，又唔係有 Quad DAC

陣間加完又有藉口話少咗位，cut 多 250mAh 電

理論上你越少接口防水難度同成本就越低 3.5mm同replaceable battery其實都可以做到ip68，但啲組件fitting同埋防水處理會需要多啲考慮

呢樣真 其實而家咁樣type c轉3.5mm adaptor咪幾好，你入面粒dac要幾高規格咪自己去買

你見 XCover 系列整到咁唔靚仔就知道可換電池防水機係唔啱 S 系同 Note 系

聽日衝呀

官網應該可以預訂?

點解又係官網
香港應該好少人會喺官網訂，多數都落大舖貪黃豆

n20u 8998咪好 聽落舒服啲

9998都係得12gb ram

真定曲 我第一次用samsung

問題嚟
三星我淨係用過tab系

Sony成屋孤兒

有，note 9綠mon就係更新出事 唔更新無野

點解你會喺呢度

Z FOLD 2 上手

我真係諗住長擺屋企

你哋可以入sony po我唔入得呢到？

歡迎

是咪講緊sony

本身都有用Samsung嘢當然Sony都係為主

其實似硬件問題多 19年7月開始已經有人綠mon

Quad DAC 係講緊 LG
睇返原來我又暗串緊 Sony

條摺痕好似明顯咗

有無type c hub 推介

好奇問問
其他廠有冇用cs35L41?
我見1II有用

唉大獲, Z FOLD 2好似冇得插microSD

如果冇得插microSD, 我就唔會考慮FOLD, 買番NOTE20ULTRA

我成500GB片, 冇microSD唔得

咩片咁多

好似真係冇 microSD slot

咁多片

Go！聽晚去衛訊同豐澤睇下詳情

接受唔到，肉酸到

仲要厚身

12.9 公價都要$7999 重要另外買apple pen

我都係，7月27登記Buds+同八達通，Check翻都係得八達通，冇耳機

睇樓上大家講用信用卡買新機，好似渣打simply cash比較方便，一次回贈返$1000，唔駛打散哂逐樣計

聽晚問下詳情先，致於送乜禮品，其實本身已有靚聲既真藍牙，又有外置快充，所以冇乜所謂，多數都用唔著放返出去

渣打真係最方便

上面講3.5 mmphone jack , 我地唔係要呢d………係要2k 120Hz，冇都比返個1080p 鎖定120Hz option大家揀

爽快一野過，打散果d比較煩

Note 20U個moon係咪最盡可以2k120hz?
好似係第一部adaptive frequency AMOLED

XPERIA 1 II喎? 用cs35L41?

係
我都係最近先知

JPOP BDRIP 演唱會

應該同 S20 Ultra 5G 一樣？
Buds Live + 3 選 2 贈品 (10,000mAh 尿袋 / 無線充電座 / 12 個月爆 mon 保)

喺電話睇會唔會有啲大材小用

傻啦，Adaptive 120Hz 最高係 1080p

唔知呢，我係google news度睇到。
無記錯話硬件問題，如果無更新到幾個月前嘅firmware update就少啲機會奶野，更新左就回不去鳥

GALAXY FOLD 1 冇

GALAXY Z FOLD 2 都唔似有

想問下如果用內置512GB, 洗機重設係咪會清埋內置ROM既野?

如果係就GOOD BYE, 就算唔係我512GB都唔夠用啦, 片都500GB

咦原來au版先有

想問下WILSON點TRADE機? 買新機果陣TRADE? 配件連盒洗唔洗比佢?

唔知啊，我都係第一次去衛訊 trade
好似係你買機嗰陣問埋 trade in 價，3 日內攞部機返去 trade 都係嗰個價

我以為用QUALCOMM WCD938X

得au版有
國際版好似唔係

我駁USB DAC駁CM耳機聽.

緊係啦，唔係咩叫洗機
咁多片唔up上cloud? 一陣壞sd卡咪大鑊，而且無論sd卡定手機嘅ufs，無記錯好似容量過左8成就會lag /增加死卡機會 好高危

屌咁大部FOLD, 連個MICROSD都唔比, 失望

今年fold 2 256g起步，話唔定有（機會微啲）

電腦有BACKUP, 用MICROSD 512GB EVO PLUS, 用剩5GB到, 播片唔LAG

唯有等9月1日公佈

256g 大約6000左右
512 大約7000左右

你點知的
我驚到 8 月 26 號會跌多 $1,000

唔係薄身左咩
話說點解唔整大啲 人地摺埋6.6打開8吋，呢部摺埋6.5 60hz好奇怪

係睇送Buds Live定Buds+
如果係Buds Live應該可以

CSL TRADE IN
S20U 256GB $5820
S20U 512GB $6980

我 8 號都上過 csl. 網站睇，都係 $6,980

今日行過衛訊百老滙都唔見有得訂嘅？

早訂有咩贈品

聽日 (2020-08-13) 開始接受預訂

8月13日先發佈

齋機 is ok
有單就帶埋

今期W話如果本身部機喺佢哋度出
拎去trade新機嘅話 個 trade in價又會再靚啲
唔知會高幾多

唔怪之得Note20出到咁趕客啦，原來係想開始將班Note粉引導過去S系

唉屌三叔幾時先會有2k 120hz

頂籠咪高 $100 - $200

可能仲閪過 csl. 呢

某程度上 S-Pen 嘅作用真係唔大
我換咗機都未必會撳出嚟用

係想將班Note20粉引導過去Note20ULTRA

之前TRADE 過要有盒+齊配件
如果唔係會扣200蚊到
不過可以同佢講下數，傾多兩句佢好人嘅話就會幫你問個大粒嘅無盒唔扣錢得唔得
我嗰陣TRADE部NOTE9 齋機去無盒無配件百老匯開我3000 跟住我再去WILSON 問佢話3000但要有盒，跟住我話百老匯無盒開我3000佢就幫我問大粒最後3000 TRADE咗

唔好啦話晒都幫襯咗佢幾部Samsung

有時要用起上嚟又真係幾幫到手

我嗰次去trade in note 8 收完部機就搞掂其他咩都唔要

跟機個垃圾 AKG 耳機都要？

如果將佢變到好似yubikey 咁咪幾好 用黎藍牙/nfc 認證手機同電腦都方便啲
平時真係無乜用 比人加購算啦，比翻啲電我地

唔該 聽日再去先

噉 Note 系列就失去咗存在嘅意義，支筆冇得插埋入機身，便攜性 = 0

想知其實S-PEN用唔用到黎玩PAD果d轉珠game

咁佢嵌入式設計，除左做mfa我都諗唔到仲有咩用 一係佢將支筆整個反向充電比翻部手機囉

咩係 MFA

Multifactor authentication，好似yubikey nfc版咁，連接電腦/tab/第二部手機時候用，打完密碼之後抽出黎用nfc/藍牙㩒一下認證
傳統2fa如果手機被hack /sms被截取就可以破解，硬件mfa無得破解

借問聲，而家用緊iPhone 好多野都上cloud.
所以256 GB 機只係用左81gb
Samsung 係咪都可以用cloud?
同埋會唔會有512 讀寫快過256 呢啲19 野

水貨已經有

Samsung可以用佢個cloud又得
Google Drive都得

而讀寫問題係SSD個設計本身就係咁
所以咩機都會有呢個特徵

所以攻頂 is a must

samsung 個clubs係咪冇人做野 成個星期都未confirm我部機

tab s7+

唔該

啲死人定價最鐘意搞到人1516

快到咁 快左成十日

$9200 256
$10000 512
我諗唔到咩理由唔買512
除非你買白機

s系列唔夠note咁靚仔喎

韓國最早出

銅呀
如果直上512 就可以慳番啲租雲錢

其實算好聲啦喎

親生仔係優待啲

我自己本身對白色興趣大啲
所以256就算（如果真係買嘅話）
加張SD卡入歌就夠

Samsung cloud屌得過，而家同onedrive合併左，買1tb送office365

唔知幾時先有Fold2

希望9月中有機，唔好等到9月尾

應該係唔想個重量過300g

頂，又好似幾正wo

用到

其實我等緊Fold 2
但個價應該唔樂觀

去tg谷開plan夾/搵frd夾，抵到仆街，$100美金 5條友，每人1tb + office 365

有d網站 d選項貼埋晒一齊嗰陣真係幾好用，用手指成日都會督錯隔離
用支筆包準，同埋有得懸浮預覽

我估同Fold一代同價，16k

但我鍾意ipad多啲

我今次都係第一次買an tablet

唔使即刻放底舊機，出新機嗰日報咗價，佢可以俾3日你，連拎電話走嗰日就頭尾四日，你呢四日內拎番部舊機過去 trade, 到時先正式 check 機，有問題會扣錢。

會 check 機，有問題會再扣錢！

計埋拎機嗰日就頭尾4日。

iPad直至呢一刻點都係全勝
不過S7+啲硬件終於似番部旗艦
而唔係上代U／兩年前啲Ram數
12.4寸亦算係有心同iPad Pro/Surface Pro爭

我拎 iPhone 去，講明乜都唔使喎，我問佢有係咪高啲，佢話唔係！

最後鏡頭內有塵，扣咗2百5

手指用到既，spen都用到，

因為google過有人話用S-PEN轉珠會斷
不過已經幾年前 宜家可能已經唔會

有時有啲game唔太support spen
不過真係打機都唔會點樣用spen玩

d聲粒粒分明，算幾好

Tab s7 個keyboard book cover會幾錢

細$1100
大$1200

想買部tab s7試下

跟機買有無discount

大家買 note 20u 會買咩色

有冇人試過moneyhero d網頁開過卡?我見有多d優惠，唔知有冇問題

我年幾前開過
無咩問題
但好似係藍

銅

請問一下，而家三叔機仲有冇3.5 mm Jer仔跟？

旗艦s20打後都冇
中階 大部分有

謝

咁就咁開好了

有冇打過去客服到問

唔怪得美國唔跟耳機，話隻耳機要 US$100

銅，磨砂機背好似成本高啲

買俾老竇有冇伏？基本上淨係睇片

見大家都買銅 我又銅埋一份

你拼命去生存

Note 20 Ultra 在發表時，螢幕有一項 Note 20 所沒有的特點，就是支援 120Hz 更新率；而且它不是單純只有 120Hz 而已，還是所謂的「可適應性頻率」（adaptive frequency），也就是說螢幕的更新率可以隨著畫面的內容自動調整，在順暢度與功耗達成平衡；Note 20 Ultra 是全球第一款搭載此技術的機種。不過三星最近也正式將這項技術對外商業化，未來此技術將可用在非三星的智慧手機上。

三星旗下螢幕面板事業 Samsung Display 最近提出了這項商業化計畫，讓其他業者能夠採購擁有此技術的手機螢幕面板。Samsung Display 表示，此技術主要透過針對不同的顯示內容動態調整螢幕更新率，達到節能的效果；比方說在玩遊戲時會以 120Hz 運行、看影片時則會降至 60Hz，要是更為靜態的內容，比方說滑臉書或是寫 email，更新率可能會再降至 30Hz 或是 10Hz。而 Samsung Display 也表示，雖然螢幕更新率降低，但他們也透過改進螢幕背板，解決了一般低更新率螢幕閃爍的問題。

Samsung Display 聲稱，現有的智慧手機若搭載此技術螢幕，可在一般使用狀態下降低 22% 的電量使用；另外如果在靜態相片的瀏覽時更新率降至 10Hz，那麼將可進一步節省更多電量。未來，大家應該會在愈來愈多的手機上看見擁有這項技術的三星螢幕面板。

等聽日落W拼命訂

我想碌 facebook 都有 120Hz 囉，30Hz 咩料呀

都係會訂返黑色

你拼命訂1000部NOTE20U免費送比連登巴打??

smartone n10u上台plan係咪聽日預訂會出 定正式開賣先出

如果淨係睇yt應該夠

唔會咁低智掛

我希望佢係講緊唔郁嘅畫面降到 30Hz，碌嗰陣會上返 120Hz

N10U

水貨 12+256 Note20 Ultra 5G $11,500

邊個會9000蚊買舊垃圾

唔係咁戇鳩呀，9 月初？定係收錯風？

我之前都係，
7月22登記，
禁去詳情個度只係見到八達通處理中，
到今日先收到3個email,
一個係buds，一個係8八達通，一個係S club 個分

不過想confirm下都可以打去客服問下

有錢真係唔區

上台應該有預早訂

真係要試真機先知

好想快啲知W出機有咩優惠

佢呢個價都應該冇人會出啦 水貨重要貴咁多
有嘢壞咗就真係好笑

巴打你係23號前個班

睇下聽日係咪真係 5 點後先收訂，係就 5 點先出去

係
曾經幻想過咁耐無email會唔會比buds+我
但諗多左

想問下收到個email仲要等幾耐先有得拎？

我覺得會偷步

個buds就要多10－15日先到順豐站，
八達通就話dl 八達通個app就㩒到，
但我到而家都唔知邊度㩒

乜唔係去專門店拎取咩
登記個陣都冇入過地扯
點知送去邊

好迷惘

我登記個陣有問我想送去邊喎
我就揀左屋企附近順豐站

咁寫法...都係試左實機先...

係咪要打上去催下

唔知邊間訂最抵呢

8月8都有紀錄？點check?

咁即係我睇連登 fb ig 可能仲會降低更新率？

新黎唔識野
想問下個三星鍵盤
圈住個d制
可唔可以自己變個排位

諗緊好冇s7 andronix 行Ubuntu

呢個係乜撚野bug嚟

有冇人睇過呢個 post，係噉踩衛訊個 trade in 服務

有錢仔

睇嚟現階段FHD120係最好嘅方案

係login嗰度個bug嚟

對 Samsung 嚟講係最好嘅方案，
對用家嚟講係折衷嘅方案

老老實實你地買tablet係做野定娛樂用途

咁樣成日變嚟變去會唔會仲食電咗

應該唔會

note 20u 邊到有得訂...?

用咗半日 覺得金色Buds live 個樣有陣中國味

想問音質點？唔expect太多，想知會唔會太7

仲有收音同anc

Live 金色冇想像中咁靚
反而有啲平價feel
美森最賣得反而黑色
香港訂note20早鳥就只送白色

Tap隻耳機 就返不同功能會feedback返唔同聲
user friendly過Buds+

前幾頁我答咗
ANC廢到一個點
低音反而有啲驚喜

收人聲好過Buds+差過AirPods Pro

點解你咁快知訂note20係送白色buds live

上次 S20 Ultra 5G 都係送白色，今次應該都一樣？

傾電話機械聲重唔重？

左右腎

踏正十二點 三星已跳咗廣告出嚟sell N20早鳥優惠

充電盒唔撚識自己停 無綫充電 而家個底部有少少過熱

Sor 我衰到冇朋友 冇得傾電話

要唔要聽日打俾你自己親身感受下

識咩 有冇睇龍珠 仙豆嚟
塞入死屍個嘴曉復活㗎

我冇嘅屌

廣告我冇cap低
剩係話Note20早鳥優惠送Live 圖只有白色live

Click入到去冇特別
你可以望下條url有咩特別param啦

有冇downald buds Live個app較過d重低音？

btw 今次buds live好似得黑色最型

娛樂

求解 第一次用android
完全login 唔到ig 其他social media 完全冇問題的。even 用chrome login ig 都得，唯獨用ig app 唔得，有冇清曾經預過

而家se2 128gb 同 xperia1ii trade-in價幾多
諗住入手部n20u

想問吓A71是咪一部抵買嘅孝子機
見到行貨27XX 有交易

DEL APP再裝過

去CSL回收價個網睇

試過唔得，factory reset 都試過，係咪冇得救，但其他明明得

1ii未有價錢

我都有少少想trade左部x1ii佢換tab s7+
唔知有無得咁trade

咁真係幫你唔到未試過

聽日打去問下

權限嗰啲？
block咗？

今朝又自己得了，感謝

你食緊幾多條女，要咁多部手機

機未到
殼先到

睇黎***今次用n20試水sale佢地隻mon，
而且自動E樣野次次踢着第一下一定好遲鈍

你比番手動我算啦

會唔會漏聲？

唔撚係下話

佢個mon用咗新技術應該冇太大問題？

d通話聲垃圾到仆街喎

黨媒01力踩samsung[[/size=5]sosad]

伏唔伏

伏到仆街

三星次次都吹自己有新技術，次次都要等幾代先會調教好

非常同意

Ltpo唔係apple技術咩

等緊tab s7優惠

係邊買

三星原廠無線充電器嚟
皮面嗰隻 好似2018年

比番手動 X
比我自己揀要手動定自動 O

佢d報道勁有趣，同一個新聞，上面寫叫人唔好買，下面就寫叫人買

係咪今日香港先有發布會？
人地外國已經用緊部機

睇黎要一人一email去反映

你試新野我明，但你都比返個舊既1080p 120Hz mode比用家揀

應該唔得

緊係娛樂

netflix youtube

係呀，香港總係會遲人兩個禮拜

Lm

香港個代理又垃圾
note 7嗰陣百屌先肯回水

等緊發布會完咗之後 5 點去訂

屌 依家好似都係咩消息都未有 會唔會廢撚咗少少呀香港代理

發布會好似下晝先開

samsung hk 都冇提過有發布會

可能已經放棄左香港市場

Press Conference 唔一定對外開嘅，可能淨係開畀數碼 IT 界傳媒，或者 Anson 雞蛋妹佢哋

依家仲興分區發佈會嘅咩
有咩資料都係自己上網睇headquarter直播㗎啦
我要個價錢就得

乜聲氣都冇
其實我唔撚志在個垃圾發佈
我只係想快啲有機訂

samsung 大陸今晚就有發布會

香港唔知道係咪今日

睇完hq個垃圾發佈其實都冇乜嘢袋
只係香港要訂機都係要等呢邊再做一次垃圾發佈

你去3禾買水貨, 自己開發佈會囉~

其實依家啲靚仔/靚女YouTuber自己拍片講新機可能仲多人睇過官方啲片

水貨冇 Smart Octopus，，放出去又唔值錢，不了

早兩年都有電訊商專場，今年可能疫情所以唔搞

500GB片

跟中國啊嘛

直接賣街啦仲發乜鬼嘢佈會

tab s7個價都已經買到notebook

冇得拆keyboard

係囉，係都要嘥多兩個禮拜做勢

哂鳩氣

唔洗咁急啦
睇個勢都唔會缺貨

人哋話 512GB 少貨

真係阻撚住晒

其實我好憎預訂呢樣嘢，有嘢你就攞出嚟賣啦，等咩啫

你出512？
成皮真係唔想
我自己256都用唔晒
不過我睇好個價一出 應該會即減4-700

發布會係喺邊度睇=.= 直接賣街咪仲好
係咪samsung hk網睇

今日訂完重要再等多2星期

屌你表情撚
btw 完全唔知邊度發佈 應該都係fb/youtube

年年都咁話
但次次rock in 都有貨
唔會再中伏㗎喇
最多遲幾日先有得賣

256都成$9200
加多$800上512其實都合理
我入歌實打得爆

幾百gb咁多歌 點聽

肥手指fd

條癡線佬入concert嘅片 邊夠佢玩

其實主要係唔想開到啲畀人掂過 / 開咗有問題即場唔要嘅機，所以先想第一日入手。我幾年前去過衛訊，見到佢哋有箱嘢寫住翻 pack，唔知係咪再賣畀人。

有啲嘢係用嚟擺多過聽

所以咪嘥氣囉

S20 Ultra 5G 我都係出 512GB

我部n10+重有70gb剩

但係每次都要搬幾百gb

想問 s10e 最近一次軟件更新 更新完之後有冇咩特別改變？

咁又唔洗搬得咁辛苦
我屋企有NAS可以sync番落手機
隨時隨地有WiFi有就sync得
好方便

有冇case推薦，一出機用spigen到依家，太厚，其實上年s10+原裝膠case我覺得幾好，好貼，但今年s20+點解會有空位

你話台灣發布會都有女睇呀 香港發布會真係冇用 真接公布價錢咪得

咁撚仆街！？

其實間間舖都會，唔通開完個客唔要就銷毀部機咩
實會 pack 返再賣，搏啲唔識 check 機嘅人收貨

可能係運輸生產問題 冇咁快有機

其他國家就咁快有，香港係落後國家

有無人諗住喺smartone 度出機？
我join plan 嗰陣好似有兩千幾蚊手機coupon諗住用咗佢

我近年買Android多數都係頭一個星期就出機，享受咗真係用新機（release date+condition）嘅快感
一係就等等等到好似依家s20咁多優惠先出

以我所知samsung機開過就要send畀官方check 再pack痴貼紙 反而其他廠就冇呢個做法

但個別鋪可以嫌麻煩而賣返開過嘅機 記得要check封口貼紙有冇界開

幾點公佈價錢

tab s7+有出機優惠味

S20 ULTRA 512 有 16GB RAM

呢部無

所以唔值俾多啲錢換 512 GB

我部 S20U 512GB 都係用得100GB

另外部 NOTE 10+ 256 ，都仲有100GB 剩。

到時 NOTE 10+ >>>> S20U

S20U >>> NOTE 20U

無得去旅行，無咁快打得爆部機。

我入咗好多相，都仲有100GB

256 都打唔爆。

我仲買左個45W Fast Charge 點知佢Note20U冇左

電又細多500

因為我唔想每次都要backup一大堆所以冇放好多嘢入手機
如果好似樓上巴打sync咗 可以隨時download返就冇所謂

唔知到時啲電有冇n10+咁耐用

我部 NOTE 10+ 開始倒水啦，基本上一日要充兩次

充滿嘅話，夜晚睇片幾個鐘就無晒電。

所以都係 Trade 咗佢算。

本來主力機用 S20U，但影相真係.........

有時我都用番 Note 10 去影嘢，尤其係影啲細微嘢，s20 u 真係要影完一定要睇咗張相先，否則有時唔知影咗乜。

變番 NOTE 20 應該好啲卦。

s20u一出嗰陣已經好多人拍片屌佢啲鏡頭不知所謂
反而s20+就正正常常
note10+影相我覺得都幾滿意 拍片都唔錯
電量方面 同你差唔多 始終我由朝用到瞓覺 超重度用家嚟
同埋用一年換機都差唔多
返去原廠換電又要reset 都係麻煩

有無最新消息

S20U 咁我第一批買中伏就正常啦。

都換咗無得返轉頭。

note 10+ 用咗都無一年，我係買十週年版，成set 嘢。

10週年版有咩特別？完全唔知有週年版

無。

只係加隻錶 (好似40mm)。(跟多條錶帶)

電話送多個矽膠套 (未用過)

跟住送埋DUO 個無線叉

一個尿袋 (Verbatim)

一隻 fit 手環。

note9 前日開始聽緊歌唔見左下拉功能表個媒體格

點樣可以整返出黎？ 轉歌要轉app勁煩

成個set要將錢？聽過好似都幾貴

大陸都冇人買三星仲搞黎做乜

冇，想快啲到 5 點

依家 Note 20u 512gb 個價。

價錢好似又合理 如果隻錶係靚嘢嘅話

頭先特登去咗兩間大鋪問
未有消息

全部公價加埋會貴過呢個價。

咁你去細鋪買，可能差唔得幾多。

細舖依家都少去
都係幾開最大嗰幾間 方便唔使煩
加上成日trade in

俾你早我一步 我可以慳返

唔得

on同off只係差呢舊野

我自己用到而加S20U更新咁多次都叫正常左既

所以等下年S21算

如果更新完救得返都好啲 話晒都旗艦 冇理由俾咁貴價錢又享受唔到

雞蛋妹

我想佢快啲approve我咋

同埋本身我都想買S20+ 就算

但仆街佢得128GB

如果唔係買頭水梗係唔去細鋪，等佢跌價跌到咁上下，細鋪會平啲。

當然講梗最信得過嗰幾間，唔會睇最平嗰啲。

太耐無入黎
s10過保換電幾錢

From 臭討
豐澤
預訂送 Buds Live
Trade in 收高 $600 (靚仔機)
送 10,000 mAh 尿袋，半年爆 Mon 保，半價換 flip cover
預訂 26 號拎機， 28 號正式賣。

收高600咁多！？咁W為咗搶客應該都唔輸蝕
睇嚟間間都應該會送buds live

所以一定要預訂，有得早兩日就早兩日

你係用咩player?

From 台灣youtube channel

一定會依家睇嚟兇宅個package都幾好
等埋W出埋package就可以出街訂機

有冇人買過 samsung 隻 45w charger
其實用其他牌子既 pd charger 都可以快足

預訂送buds live 又唔同講法喇

台灣啲禮品都算幾好，扣埋稅應該平過香港？

n20都係得25w 買咁快都用唔著

分分鐘有限數量逼你哋一個二個去訂機

賣番出去唔知有冇800

快啦屌想狗衝

放心, 2個月後再送

google原機個個

我用唔著都諗住放 唔好做爛市

去設定→應用程式→搵返google play music→通知，睇下呢個有冇開到

得左 唔該哂

我都唔知點解會off左

三叔慣例
預訂送禮物A
開賣頭一個月冇嘢送
第二個月送番A
第四個月送A+八達通
半年就A+B+八仔

真

我都曾經試過咁，但冇理佢
之後突然又有返

其實係幾點發布？

買s20/+ 送buds+ 既巴打要等幾耐？等左三個星期都未收到email話有得拎

我睇hkpec 個forum, 啲人等1個月收確認信，再等1個月收 buds
你應該就快有確認信

耐到咁

預訂Galaxy Note20 | 20 Ultra 5G可享早鳥優惠，即送Galaxy Buds Live無線降噪耳機。同時更可享5折選購Galaxy Note20 5G系列保護套。

好似都仲未有價錢

梗係娛樂+1
工作需要我用notebook啦

exact7ly

2000銀都買到部Chromebook 𠻹

送buds live有咩用，自己都已經有對好過佢
自己拎出去賣又嫌麻煩
有無得叫佢平返一千幾百幫我收返佢

訂成個月......

拎去自己放咗佢囉
無記錯上次都好似係送buds

就係嫌煩囉
上年N10+送埋條咩手帶，一街都係，手上又已經有隻watch，無價又難賣，最後廢撚事拎

訂Tab S7送一年office同埋type c adapter
但我想佢有7折買keyboard多啲

做乜唔拎
始終都係自己嘢

type c adapter係咪即係所謂USB hub? 連啲USB port, 上網線，插sd, HDMI output之類？

office 得嗰1年 要行subscription basis

真係完全唔吸引

唔想助長佢送埋D無用野呀
不過睇返隻buds live台灣開價都5990台紙
希望賣出去時仲有500蚊

留返嚟自己用算啦
一係擺耐啲先賣出去

dklm 香港仲未有得訂

你用Spigen邊隻? 我用緊Ultra Hybrid覺得幾好

5 點
但係臭討有人已經喺 1010 咗 $300 訂

係
adapter由s5e送到依家
睇嚟有排清

office唔知有冇得放呢

冇嘢送又屌 有嘢送又嫌麻煩

4點幾了仲係冇消息
又話5點開始預訂

有得訂未
猶疑緊買唔買n20u 影相淺景深同慧差問題

ching請問邊間

官網做嘅offer
應該就間間都有
其餘就睇個別鋪頭點做

講真我覺得今年三星啲機定價真係太高
而家S20做緊嘅優惠我先至覺得係合理價

優惠價買個套？即港版一樣冇透明套送

note10+，s20+都有

可能有多d嘢送

今次無八達通 如果隻buds live好似依架buds+ 咁放先達得5百幾
即係部機減得5舊 無s20 減得咁多喎

點都會跟個透明垃圾套
半價係買個flip cover

睇死佢過左預訂期變buds+同八達通

的確係貴咗 部垃圾n20賣7千幾
我嗰陣出n10+都係貴多幾百 但係真旗艦
同埋佢送嘅嘢都係計埋喺個價錢入面

我估

鐘意個透明膠套，希望有

From 蛇叔 facebook post

隻BUDS LIVE音質點?

嘥氣啦，用得開放式耳機仲追求音質

剛剛響1010訂左, 係呢個價

1010啲人話有白金會員有9折

而家出緊觀塘訂

八達通通常冇咁早出
第一輪送buds live+尿袋算係三叔一貫促銷手法
之後應該會有一齊買手機+手錶送無線雙叉之類嘅嘢
同埋$300-500八仔（視乎好唔好賣）

訂咗邊隻色?

The Club白金? 我係, 但係個sales同我講9998

N20U 512銅

你再問清楚啲 香討嗰邊係咁講

如果有匯豐卡嘅話去兇宅訂唔係有回贈咩

唔知Z FOLD 2 係咪好似FOLD咁係盒跟埋BUDS LIVE

如果係就好難賣, 散裝唔值錢

不過我用慣2萬蚊CM耳機應該冇咩邊隻TRUE WIRELESS岩心水

但求搭車睇YOUTUBE用

睇個sale肯唔肯打code做白金9折比你啫 3唔識7 理鳩你

呢啲基本啦
我都係諗住用痕身卡去兇宅訂Tab S7

匯豐今期百老匯喎

邊度買s7最抵！！！

係喎, 百記回贈好似多過兇宅.

今期 HSBC × 百老滙呀
簽賬滿 $6,000，享額外 6% 上限 $600「獎賞錢」回贈 + 2% 上限 $120「獎賞錢」流動支付回贈

不過上面話兇宅tradein舊機可以收多6舊

噉你睇下恒生卡啲回贈有「幾吸引」

用simply cash卡？

我會用 DBS
食佢一扣即享減 $400 算數
因為 Simply Cash Visa、Red、enjoy、Eminent 我都有
冇迎新好食

5點都未有價是否代表3叔放棄香港市場

高通係萬惡之源

上面有啦

明白

但simply cash唔係無需理會新卡定舊卡，都回贈$1000？
可能我想得太美好

bro你出開去睇，等你報告詳情，我今晚6點後先出去

想太多

????

巴打收到風就share下

唔破五位數都仲可以接受

而家步兵緊

搶先訂購最新旗艦手機！

新機最快會安排於2020年8月29日至9月5日出貨
*實際出貨日期將因應貨源供應量而有所調整

npy sd卡 狗都唔撚屌啦 衛訊都起碼送sandisk

iPad Pro唔係一早有？
定係想講OLED嚟講係世界初？

白only?

問左啦, 因為我用the club coupon買無9折, 如果俾cash係有的

商場買 起碼送5至600商場現金券
上網訂渣都無

已訂，但係佢話 8 月 28 先有？

Tab仲快過Note有貨

啱啱試完機 我部s10影相仲靚過n20u
s10細節又多啲 虛化又冇咁嚴重

決定唔撚買n20u

已經有機試？

音質又唔單止一方面 開放式起碼 iacc正常過d 入耳式

黑色痴左指紋太顯眼，都係買番銅色算

keyboard無discount好貴

有 凶宅衛訊都有

不妨影完過相落自己電話 放上黎睇下

未收工

成篇野講手機呀話

始終細sensor影近野有優勢

n20u影遠野(唔係zoom)再放大啲細節都係差 如果你有s10比較就知咩事

我諗N20賣點係香港最後肯定snapdragon

唯有賣走個adapter+office當補貼

邊個商場咁好送咁多現金劵

sell hk/ k11? 而家仲有現金卷咩

你地多數買s7定s7+

你哋訂嗰陣有冇講可以早兩日攞機

s7s7s7s7s7s7s7s7s7

不過Note 20非Ultra都送buds live
算係鋸少少嘅
上次S20細機唔送

但係用強國Lcd

走咗喇 估唔到啲細節仲差過s10
原本想落訂

想S7+
但現實上S7已經ok

探子回報

百老匯 s7 賣5688 送office 送玻璃mon貼
keyboard跟訂就賣7xx (唔記得實際幾多)
用hsbc俾錢最抵

諗緊s7加keyboard

兇宅訂note 20又會送Bluetooth keyboard咁得意嘅
Tab送就差唔多

如果6+128 個部呢

$4988

呀漏咗 21號有貨

點解z flip唔送耳機

因為用得z系都係富貴人家唔希罕啲贈品

咁影相S20 vs N20呢

百老匯網已經有 不過未入到詳情個page
想知4988加keyboard會唔會平啲

應該都有嘅
但6+128同8+256差咁少錢
點解唔買8+256？

呢粒係speaker amp嚟，同dac完全兩樣嘢

月頭簽咗八千銀，用咗啦。

依家可能 DBS + Wilson.

其實唔想幫襯佢，一陣 trade in 又壓價。

有需要先再買啦，反正早買無平

true

人仔台現有客戶出淨機減1200同1100
送原裝套同紫外光燈盒

唔記得講 s10+個喇叭係好過n20u

s10 立體好多 n20u係贏小小base 但細節同定位好差

咁睇換唔過。。S10+ /_\

但豐澤尿送三星喎
隻 Verbatim 我已經拎咗佢兩隻，唔想第3隻。

唔知要簽咩plan

衛訊果隻又QC3.0 又PD喎

豐澤送嗰個三星尿袋係三星自己做嘅優惠
同豐澤冇關

不過屋企啲尿袋已經多到盒都未拆
又賣唔出
又冇機會用（冇得旅行

自己用開有埋無線叉嘅電尿

齋有線叉真係唔啱我用。

無得飛真係送都無得用。

我想問下呢 如果買部tab本身係有bookcover7折優惠但買個一刻book cover冇貨 咁之後.有冇得用7折補買?

samrtone仲撚未有價

細節s20同s10差唔多 20 zoom會好少少 s10室內影相個白平衡準啲

note 20冇試拎上手好cheap

sunmobile都有價
連tab都有

好多都有 係想知tab加keyboard會唔會平啲

巴打 想問邊度睇到淨機減1200

嘩，咁note20仲有咩賣點影相唔及S10, 個芒衰過S20但又貴過S20

昆啲想用筆嘅人落搭

官網 客户價

我見到個合約優惠價$8,098：

2.合約優惠價只適用於選用月費$148或以上服務計劃的客戶，須加簽12個月手機合約。客戶每年可以合約優惠價或客戶優惠價購買最多合共2部手機。

256 -1100 512-1200

點解衛訊要答我 8 月 28

正常 有啲係新嚟唔知有偷跑

戴頭盔姐，因為有商品說明條例

咁低玩？！

啱

如果平成千都幾抵下

請問可以post link？搵唔到，唔該

百老匯跟機預訂 769

想問下如果我上去服務中心換buds 洗唔洗帶埋部tab去?定係帶盒就得?

我本身用緊中移5G plan，如果我都做到呢個價就唔駛再格價

我係驚人哋 26 27 攞晒機，我冇得攞

唔該哂

應該要有1年約或以上先做到呢個價
不過佢哋trade in價好撚低

人仔台不了啦，資料送曬中，如果唔介意倒不如買埋支那機，大件抵食

我5G plan 都有排先到期，打去hotline問下先，舊機dcfever放可能，睇下中移trade in價幾多

唔該哂

你遇到呢個情況？
理論上同個sales講返就得

bro我都就到鋪頭試機了

上邊講到N20U個相機都係咁廢我都係要考慮下出S20U...起碼多D嘢送

ching你買咩有buds換

想知 係咪如果訂tab 同keyboard係21號有貨

Tab S6 XD 放棄S7

百老匯：係

不如你自己落想買嗰間鋪問

s7+ keyboard book cover有平先買
冇就觀望下先
不過想知有冇舊式雙面齋cover

我最近個間有人中武肺 唔敢去